女童被鎖在車內 囚犯看不下去：讓專業的來

美國佛州新里奇港（New Port Richey）一對夫妻，上周四（14日）不小心把年幼的女兒反鎖在車內，不知如何是好。碰巧當時有一群囚犯正在附近修路，眼見夫妻倆手足無措，有囚犯「看不下去」，忍不住出手、示範用衣架「職業級偷車」，不到2分鐘就打開車門，救出女童。目擊者見狀，全忍不住拍手，歡呼聲此起彼落。

英國《每日郵報》周日（17日）報導，女童父親蘭特里（Joe Lantry）表示，當天不小心把車鑰匙留在車內，導致1歲女兒達拉斯（Dallas）被鎖在車中。雖然當時氣溫約攝氏22度，但車廂經日曬後，可能達到攝氏37度，他擔心女兒會熱死。

蘭特里又說，當時有5名囚犯正在附近進行修路工程，對方見到他絕望的的樣子後，忍不住「重操舊業」，示範用衣架打開車門。約2分鐘後，車門就順利打開，引來旁觀的民眾歡呼。

女童母親夏朵（Shadow Lantry）把過程拍下，上網分享。當地警長諾科（Chris Nocco）表示：「這是一起罕見的『囚犯專業』派上用場的案例」、「他們（囚犯）很多人，就像這5人一樣，他們知道自己犯了錯，做了不好的選擇，但他們仍希望在生活中做正確的事」、「我們正在努力讓他們回歸社會」。不過，諾科也隔空向其他想「見義勇為」的偷車賊強調：「只有警察在旁，經過我們批准的情況下，你們才可以『破車』。」（國際中心／綜合外電報導）

今時今日嘅車都仲係咁易開

三年前我都有個朋友試過咁既情況
結果問附近既朋友借左個士巴拿打撚爆個窗

mk

困住個𡃁仔喎，正常都唔諗塊玻璃啦

佢困係後面 你梗係打爆前面個塊啦

請問邊一忽mk?

第一眼以為用士巴拿開到門
望到係打爆個窗屌左出黎

美國車

好撚型

片呢？？

0:13 開始

好人好事

點解仲著住漢堡神偷嗰啲囚犯衫嘅

乜唔係著橙色衫嘅咩美國

證明冇拉錯人

漢堡神偷

四人車每個位都有一個細路坐緊

就係佢地殺左漢堡神偷

有冇咁啱呀

其實拉開條膠邊搵個衣架啪左粒的？

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

佢地就嚟焗死，而你手上得個士巴拿，到底要犧牲邊一個小朋友呢

一個名就曝露年齡

師機位無人喇掛
吹水都吹好啲啦

坐埋一齊囉

打破哂4個窗

天才

啱，適者生存，達爾文進化論

就係咁橋，唔准諗，即刻答

咁要睇下平時邊個冇咁聽話

打爆隻窗整返都唔洗好多錢
叫d犯偷車開鎖可能車門關唔到
鎖都半壞

會揸車嘅可以拎定個爆玻璃器 出意外有咩事都好拎嚟爆玻璃好方便

後窗

on9 暴力 懶型

小朋友做埋司機呀？

『囚犯專業』

邊度黎個衣架？

你落車會唔會唔記得拎車匙但係記得拎個爆玻璃槌

身為汽車維修員......

車入面

話唔諗打爛玻璃個位人兄係咪識特異功能

咁點樣開門拎衣架？

搵個衣架開左道門

邊到嚟個衣架？

邊到黎個衣架？

呢啲咪唔專業既方法

阿媽個西

見佢地坐埋一齊咪得

你呢啲人呢我諗有人行路行快兩步你都當人古惑仔個啲黎

佢個啲人呢就先諗左m唔mk先再諗其他野

條片好正，說明保安漏洞：
當有車門開到某個位之後
電腦不再鎖車
所以輕鬆開後面車門
果然專業

鬼佬連囚犯都型過人

一個著住囚犯衫既神偷仲係咪神偷

都唔知條友有冇屋企人
咁都可以話人MK

個BB個樣好厭世
好得意

有片 有新聞

渣架
叫個女開咪得囉
開度門都唔識

#曲

你係咪覺得自己好幽默？

點整出尼？？？

你哋都明喎

喺車入面拎個衣架出嚟咪開到車門囉，關幽唔幽默咩事

囚犯咁自由嘅

收嗲啦炮灰

D毒撚好難服侍

監獄：由於你哋技術冇生疏，怕你哋出去會重犯所以決定將你哋加監

除衫用衫包住隻力
打玻璃嘅四角
只要你夠疆唔好猶豫用力打
係可以打破個玻璃

你好on9

Car Break this time,
Prison Break next time

我來開

Link?

點解個老母咁有閒情去拍片

笑到仆街

話晒都犯黎
拍低佢做個紀錄有咩壞

片？

好型

仗義每多屠狗輩

連登仔最鐘意酸人睇人唔起

如果部車唔係自己既？

梗係拆埋四個轆走啦

連登仔又可以出嚟祟拜罪犯

車匙都漏得係車入面實會記得每次鎖車帶住啦

就係咁啱！唔準諗！即刻答！

又幾威水

有咩咁絕望？
打爆玻璃咪得

4人車坐4個細路
邊個做司機？

咁個蛋糕點樣用一刀分比佢地？

打電話叫消防員剪開個車頂頂

最正常一定係暴玻璃，佢咁整仲隨時整花或整凹邊位。真係晒時間又晒錢。

鎖貴定係玻璃貴！？

有啦！ 打爆擋風玻璃得唔得！

屌你係咪on9 周圍咪民居 撳個鐘借有幾難

其實嗰啲槌係多撚餘架
真係爆根本就唔會用嗰啲槌

利申：消防狗

直必腸

剪頂一樣要爆玻璃，仲一定要爆晒全部

到底有幾無知先講得出？
知唔知一個BB被鎖係陽光下既車其實件事既嚴重性一啲都唔低

點都係打爆司機位 拎返條匙開門解lock

我講緊爆窗呀，
妳點知會唔會危及個小朋友，call消防剪門啦 我老母鎖左我個b係屋，我2話不說就call 消防剪門啦 on9
專業呀 識唔識

好有香港政府風格

可能消防都係爆玻璃

有細路係入邊未必會， 我估用油壓剪剪門。
不碎玻璃都有機會跌d渣落黎，未必爆完可以成塊拎走。

就係咁啱得咁僑
唔準諗！即刻答

巴士上面果D槌唔work!?

打四隻角
打中間無用

雖然人地係賊
但係都係個專業人士黎

唔識物理，係車窗特登咁設計定點？
正常黎講玻璃最脆弱係中間，但以前睇教人逃生既節目都係話車窗要打四角

係美國，要防盗就揸掍，唔好信個鎖。

多年前係SF，親戚租架車唔小心反鎖，call整車佬過嚟，又係用衣架物體攝入車窗鈎咗十分鐘就搞掂，好化學。

又見過老鼠樂園啲RV唔鎖門。一班人開咗車門上咗一半人，跟住笑騎騎又落番嚟，原來上錯咗車。

唔拎匙lock到門架咩???
利申冇車

四隻角扑落去 塊玻璃受shear force多D掛
打中間咪bending同 direct load多D

第一眼望到士巴拿自然諗到標題開法
真係估唔到係爆

癡線 幻想到個場景都覺得好荒謬

汽車防盜公司應該請撚晒佢地

整咁勁做咩

我理解唔到點樣鎖車，但條匙係車入邊?

個b自己禁左鎖車，成日都係咁架啦

呢單新聞個情況就用唔著啫
如果架車炒左車門同窗都開唔到 急住出黎咪可以用

就係生疏咗先要用多過一分鐘
全盛時期可能30秒都唔使

演員

車尾箱道門

爆窗都會就住個小朋友咩位置去爆
你會唔會真係爆佢隔離果個
爆窗既目的只係開番車門救BB

然後你舉多個無得比較既例子
我發覺你真係唔用腦
爆車窗同爆屋邊有得比
整講可能性都睇得出
正常你會唔會有架撐打撚爆屋門
同你會唔會搵到硬物爆車窗救細路

仲好意思講專業
屌你救人講迫切性
等得你專業都死撚左
到時

同時扑4隻角
定係揀其中一隻角死扑落去就得

這就是專業

笑撚到仆街

講到個BB既撚危險又盛, 點解唔一開始就搵野打爛玻璃

黑警,無撚用
罪犯,有用

如果係巴士呢個情況
巴士枝野仲流，就算係打四角都一定要搵最大嗰塊打，即係要成兩米幾長果塊，細塊嗰啲，你枝野爛佢都未爆

一定係爆玻璃
又唔係有人夾住，點會咁易攞把剪出嚟

好心做人父母就上心d啦
本身留個女入車廂已經錯撚晒
未考牌真係唔好做

Hi